{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73207&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉하루스파펜션"
    },
    "text": "当ペンションはスパとオーシャンビューを備えており、休息を楽しむのに最適な場所です。 海を眺めながら、澄んだ空気を吸いながらリラックスできます。 周辺には沙斤津海辺とおとなしい海辺があり、車で簡単にアクセスできます。 また、鏡浦アクアリウムも車で9分で行けます。 入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 入室の際はご予約が必要で、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場をご利用いただけます。 スパはペンション内のすべての客室で利用可能であり、ペットは同伴できません。 ペンション内では7時から23時までバーベキューとザイグルをご利用いただけます。 払い戻しは不可能であり、毀損や紛失時に責任が発生することがありますので、ご注意ください。 運営状況によって情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が調整される場合があります。 プールの運営は、天候やペンションの状況によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションはスパとオーシャンビューを備えており、休息を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には沙斤津海辺とおとなしい海辺があり、車で簡単にアクセスできます。また、鏡浦アクアリウムも車で9分で行けます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "入室するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際はご予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではスパ、無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやザイグルは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ペンション内では7時から23時までバーベキューとザイグルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや返金は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "運営状況によって情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、運営状況によって情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は、天候やペンションの状況によって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 369
    }
}